沒有 work from home 只有 work from hell

每搭一轉地鐵都覺得蒙主恩召

行山撚表示反對

行山銀行六mt 笑到最後

抵啦搭黨鐵

返工地方偏遠，巴士都要轉三次。講到有得揀咁